而家係咪冇得唔用信用卡申請日本apple id

網上d 方法全部唔得

同問幫推

上個月頭試過唔得，到最後步驟話唔知iTunes乜野紅色字

幾個鐘前 先做完 你邊part唔得??
我係iphone申請
你google 下 PCM 個post 2017年 日本app store
唔明再問

有冇試過去電腦iTunes down 一個free app, 之後即時register 一個acc?

去到填住址個STEP唔見免信用卡個格

琴日申請左

以前我都開post問過
結果無人有答案我去淘寶買幾個返黎

呢個得 我琴日申請完

唔好登入揀個免費app dl
呢個位先開ac就有得揀

呢個方法得咗
都唔該哂樓上咁多位巴打

呢個位即係咩位

唔login 入日本store
之後是但搵個免費app dl
之後佢問你登入定開新acc
依個時間先選擇開acc

而家係咪得iPhone / iPad 先搞到
ITunes 上佐 12.7你佐app store

我之前都係用電話
試下囉